Signal又死？？！

乜野都send唔到